點解人死左做鬼仲有七情六慾?

睇隔離靈異post , 點解鬼咁鍾意彈出嚟嚇人?

人死左變鬼仲有感情思想?

因為係人幻想出黎

人陰身同鬼兩樣野嚟

你又知

中陰身 ?

佢緊係知啦
人地係讀物理架

我幫埋物理學家答啦
世上用物理解釋既野就係唔存在
明唔明呀

世上用物理解釋唔到既野就係唔存在

中
打錯sorry

所以宇宙係唔存在

係因為你有7情6慾 死前一念生起貪執而跌入餓鬼度

學術台

嚇你,你驚就會俾鬼有機會吸你陽氣 壯大自己

其一原因
之前一直做落嘅業
因緣成熟就生鬼道

無聽過咸濕鬼？

個名 大師